共匪點解要搵包機接班支那人走？ 理性推論

印度科學家發現2019-nCov 新型冠狀病毒中發現了類似愛滋病病毒HIV的插入結構，而其他任何冠狀病毒均未發現這種插入結構。他們暗示這種病毒很可能是中國通過基因編程設計出來的。中國首批在武漢指導疫情的專家王廣發感染後第一時間吃治療愛滋病的藥的報導支持印度科學家的這種推論。

自從共匪從武漢P4實驗室洩漏病毒後，一直致力隱瞞真相，直到依家都係隱瞞緊真實感染數字。

大家從共匪或中國歷史可以分析到，共匪會不擇手段咁去鞏固佢地嘅政權，8964,新疆集中營，打壓香港，打壓台灣，屠殺西藏人，打壓各種宗教等等。

今次搵包機接走班逃離海外嘅支那人，加上一直拒絕外國病毒專家幫手控制疫情，再綜合依家鬼國國內各種爆料。

共匪絕有可能捉班友去屠殺，以免外國專家係
治療患者途中發現有力證據，證明共匪係到整緊生化武器。

也許中國的護照不能讓你去到世界上的任何一個地方，但是中國的護照可以把你從世界上任何一個地方帶回來

Push